香港CLASH OF CLANS (coc)

香港CLASH OF CLANS (coc)

Lv11 200+ W 本土部落：[進擊之巨人]
捐兵升2級

同聲同氣：
香港Top 50 clan: [進擊之巨人] ，秒捐核心文化，捐兵需1:5 . 入營請輸入 'hkhk' 覈實香港人身分，部戰連開，輸休一天。歡迎8本或以上。部戰贏就連開，輸就隔日，屌絲者立斬，兩塲部落戰者必須盡力完成，掛紅綠牌則隨意；突發情況必須申請。季度捐收1200否則送走（ 4星以只計收兵）升遷以部戰表現及捐兵為考慮。死魚免問。謝絕速本, 不喜勿插。

首戰考核必須掛綠及有能力一星同本或三星低一本

WELCOME 香港人！

留名 最近玩番

Come come come